葵涌邨驚現胎盤墮樓但不見BB 山頭傳哭聲 警到場搜索

【17:00】消息稱，今日凌晨12時，現場附近山頭曾傳出嬰兒哭聲。警員當時接報到場搜索，惟無發現。

【16:30】有重案組探員返回現場調查，另有約20名機動部隊人員，往映葵樓及旭葵樓之間的山頭搜索，警犬亦有到場。

葵涌邨驚現胎盤。早上9時，葵涌邨有居民途經逸葵樓地下時，於正門近變壓房位置，赫見地上滿布血漬，附近有大堆雜物、黑膠袋及毛氈，感到可疑報警，警員接報到場，發現膠袋內有染血毛巾，現場附近有疑為胎盤物體，但無嬰兒或屍體，懷疑有人在分娩後，將胎盤棄於上址，於是通知上峰增援，派出機動部隊人員到場登上逸葵樓逐戶調查，及於附近搜索。

至下午3時，警員將搜索範圍擴大至附近公園，惟仍無發現，遂將懷疑胎盤檢走調查，由葵青警區重案組跟進。至下午4時，有重案組探員返回現場調查，另有約20名機動部隊人員，往映葵樓及旭葵樓之間的山頭搜索，期間有警犬到場配合調查。

咁猛？！

2017-09-10

葵涌邨驚現疑似胎盤！一名保安於逸葵樓近變壓房位置發現一個懷疑胎盤物體，警方接報到場登樓調查，並派出大批動部隊人員到附近一帶搜索，惟至今未有發現。

事發在早上8時許，保安途經逸葵樓近變壓房位置時，發現地上滿佈血迹，附近有大堆雜物及黑膠袋，感到可疑遂報警求助。警方接報到場調查，在膠袋內發現染血毛巾，經搜索後在現場附近發現疑似胎盤的物體，但未有發現任何屍體。

警方其後派出機動部隊人員登樓調查，並在附近一帶搜索，惟並無發現。案件列作「求警調查」處理，交由荃灣刑事調查隊跟進。

至下午3時許，警方加大搜查範圍到附近公園及山頭調查，並出動警犬到場協助，葵青警區重案組探員其後亦有到場調查。

Cls
係咪拎左個b去餵野狗

七月

唔撚係呀 係咪傻架

嬰靈

應該好恐怖

好猛

農曆七月玩D咁既野

唔夜都唔喊 睇黎個bb 已經

大頭怪嬰...

仆街住係下面大窩口
成撚日凌晨都聽到動物叫聲
又唔撚係貓狗個d

猛鬼嬰兒

咁係妖精

唔好呀

Witcher 3

我住葵興，好近

大頭怪嬰

葵涌邨係全港最多人自殺既屋邨

source?

【21:00】警方在染血膠袋發現的是並非胎盤，初步相信一名在旺角任職廚師的姓陳(55歲)男子，因腳部患有靜脈曲張，昨晚病發，腳部流出大量血液，由於未能止血，所以致電救護車，送住仁濟醫院後需留醫。期間，陳託妹妹(52歲)到其住所清潔，最後陳妹今天將凝固的血塊、染血毛巾及其他雜物棄置，惹起誤會。

唔想要一早好落咗佢啦
都唔知啲棄嬰既人咩心態

屌

屌
唔包好就掉

廢老連包好垃圾先掉都唔撚識

on撚鳩

葵涌邨公屋人口全港最多，亦是最多綜援戶的屋邨，該邨也是最多單親家庭申請綜援的。

炒撚晒車

純粹有bb經過

咁山頭傳出bb 哭聲係？

陳妹執屋執到喊出嚟

屌 自己嚇自己

cls 好恐怖

七月鬼節，作到大大

好恐怖

屍嬰

警犬有無腦，咁都可以認錯係胎盤

好彩唔係棄嬰

成件事鳩撚到

做乜撚野

屌你老味而家話唔係胎盤仲恐怖 喊聲點黎

凌晨12am

我耐唔耐夜晚都聽到
呀～呀～呀～呀～

又炒車

咁...D喊聲係?

唔撚要咪撚生啦智撚障
陷家產啦仆街

唔媽 唔媽 唔媽。。。

巴打點知架?
住附近，葵涌邨好多蝗

吊⋯⋯⋯

我屋企樓下

屌你笑撚死

屌.. 7月唔好玩D咁既野

公屋真係唔係人住

成件事明顯係有所隱瞞喇
一定係發現咗一啲不可告人嘅秘密，
嗰個bb好可能係類似大頭怪嬰嘅怪物，
可能政府已經派咗靈異警察同埋道士上山捉佢。
為左隱瞞事件所以求其作個故仔出嚟啫，
警犬邊有可能分唔到胎盤同埋麻甩佬腳部受傷了血漬呀。

利申:我係中二病患者

唔明靜脈曲張點搞會搞到大量出血？

千禧年第一個都市傳說

屌你老母
做乜撚野呀

你有你道理
腳傷流咁多血應該死左

祝佢仆街死

( Show Blocked User - Hodor )

屌 嚇撚死

夜媽媽嚇撚死我

blocked

係真係鬼

死全家啦 咁鍾意睇